{"DataType":"###Area data###",
"The Tangle":"纠缠沼泽林","Eli Tohm":"招恶荒岛","Dragonspit":"龙涎","Vundu Ok' Bendu":"温杜属本杜集落","The Ruling Quarter":"萨雷安睿哲区","Mother of the Sheave":"圣女希瓦像","The Lost Landlord":"人王像","Beta Quadrant":"贝塔管区","The Convictory":"圣菲内雅连队露营地","The Answering Quarter":"萨雷安治学区","The Nidifice":"候鸟云巢","Habisphere Control":"生态园管理局","Alpha Quadrant":"阿尔法管区","The Gauntlet":"试炼群岛","The Watcher":"守望者","The Bed of Bones":"大脚雪人居所","Hemlock":"铁杉村","Twinpools":"双子池","The Blue Window":"蓝天窗","Avalonia Fallen":"阿瓦隆尼亚古陆","Four Arms":"四臂广场","The Makers' Quarter":"萨雷安精制区","Upper Thaliak River":"沙利亚克河上流","Clearpool":"清澈池","The Pappus Tree":"冠毛大树","Weston Waters":"西方水泉","The Smoldering Wastes":"荒烟野地","Whilom River":"宽慰河","Tharl Oom Khash":"惋惜之晶遗迹","The Iron Feast":"饵食台地","Sohm Al Summit":"索姆阿尔峰顶","Middle Thaliak River":"沙利亚克河中流","The Habisphere":"生态园","The Hundred Throes":"悲叹飞泉","Black Iron Bridge":"黑铁大桥","Loth ast Vath":"荒烟野地","Chocobo Forest":"陆行鸟之森","Landlord Colony":"人王遗迹","Red Rim":"红沿","Voor Sian Siran":"沃仙曦染","The House of Letters":"书信之家","Easton Eyes":"东方眼目","Coldwind":"寒风岛","The Daggers":"萨雷安睿哲区","North Silvertear":"银泪湖北岸","The North Shards":"歌咏裂谷北部","Whitebrim":"白云崖","Providence Point":"神意之地","Dragonhead":"巨龙首","Witchdrop":"落魔崖","Raubahn's Push":"劳班缓冲地","Yugr'am River":"宇格拉姆河","Bluefog":"蓝雾","Broken Water":"秽水","Drybone":"枯骨","Burgundy Falls":"紫红瀑布","Wellwick Wood":"新植林","Haldrath's March":"哈尔德拉斯行军道","Lost Hope":"无望流民街","Hammerlea":"金锤台地","Sagolii Desert":"撒沟厉沙海","Moraby Bay":"莫拉比湾","Raincatcher Gully":"接雨草树林","Zephyr Drift":"和风流地","Quarterstone":"四分石地","Bronze Lake":"石绿湖","Summerford":"盛夏农庄","Bloodshore":"鲜血滨","Cedarwood":"雪松原","Isles of Umbra Southshore":"幻影群岛南岸","Rhotano Sea (Privateer Sterncastle)":"罗塔诺海（船尾）","Bentbranch":"弯枝","Rootslake":"蔓根沼","Upper Paths":"高径","Urth's Gift":"兀尔德恩惠地","Naked Rock":"裸岩丘","Nine Ivies":"九藤","The Honey Yard":"蜜场","Little Solace":"妖精暂留地","Sorrel Haven":"酸模避风港","Alder Springs":"桤木泉","The Bramble Patch":"荆棘森","The Flagship":"阿济兹拉旗舰岛","Aetherfishing":"魔泉","Hengr's Crucible":"亨格坩埚","Eil Tohm":"招恶荒岛","Sothton Walls":"南方墙壁","Mourn":"彻悟岩窟","Antithesis":"对偶处刑台","Greensward":"绿茵岛","Rathefrost":"早霜顶","Zahar'ak":"不悔战泉","Moondrip":"月滴洞","Everschade":"常影区","Goblinblood":"哥布林血流","Swiftperch":"雨燕塔殖民地","Oakwood":"橡树原","Halfstone":"二分石沿岸地","Snowcloak":"披雪大冰壁","Sylphlands":"妖精领溪谷","Cloudtop":"旋风云海","Halo":"光轮祭坛","Riversmeet":"交汇河营地","Mok Oogl Island":"魔窟离岛","Moraby Drydocks":"莫拉比造船厂","Hyperstellar Downconverter":"超星际通信塔","Quickspill Delta":"湍流三角地","Forgotten Springs":"遗忘绿洲","North Drybone":"枯骨北泉","Lower Hathoeva River":"哈希瓦河下游","Costa del Sol":"太阳海岸","Empty Heart":"空心穴","Sagolii Dunes":"撒沟厉沙丘","Proud Creek":"荣耀溪","North Bloodshore":"北鲜血滨","Verdant Drop":"落翠底","The Salt Strand":"砂盐滩","Upper Hathoeva River":"哈希瓦河上游","South Drybone":"枯骨南泉","Sanctum of the Twelve":"十二神大圣堂","The Clutch":"执掌峡谷","East Agelyss River":"东永恒川","Parata's Peace":"帕拉塔安息地","The Long Climb":"登天路溪谷","Blind Iron Mines":"盲铁坑道","Burnt Lizard Creek":"火蜥蜴河","Nophica's Wells":"丰饶神井","Upper Black Tea Brook":"红茶川水系上游","Sea of Clouds":"伊修加德大云海","The Burning Wall":"火墙","Exploratory Ice Hole":"调查队冰洞","Hidden Falls":"隐秘瀑布","The Nail":"剑峰山麓","Fool Falls":"愚者瀑布","Limsa Lominsa Lower Decks":"利姆萨·罗敏萨下层甲板","Isles of Umbra Northshore":"幻影群岛北岸","Coerthas River":"库尔札斯河","Sapsa Spawning Grounds":"萨普沙产卵地","Dragonhead Latrines":"巨龙首营地水库","Springripple Brook":"涟漪小川","The Weeping Saint":"圣人泪","The Ship Graveyard":"船舶墓场","Jadeite Flood":"翡翠湖滨","Oschon's Torch":"奥修昂火炬","Nym River":"尼姆河","The Footfalls":"足迹谷","Middle Hathoeva River":"哈希瓦河中游","Whispering Gorge":"低语河谷","Murmur Rills":"嘈杂川","Sweetbloom Pier":"花蜜栈桥","Singing Shards":"歌咏裂谷","The Juggernaut":"接雨草沼泽地","Rogue River":"无赖川","The Mirror":"镜池","The Silver Bazaar":"白银集市","Daniffen Pass":"圣人旅道","South Bloodshore":"南鲜血滨","Hopeseed Pond":"萌芽池","Bronze Lake Shallows":"石绿湖浅滩","Limsa Lominsa Upper Decks":"利姆萨·罗敏萨上层甲板","Skull Valley":"骷髅谷沿岸地","Woad Whisper Canyon":"轻声谷","Reaver Hide":"隐秘港","Upper Soot Creek":"污流上游","Crescent Cove":"月牙湾","Fallgourd Float":"秋瓜湖畔","The Brewer's Beacon":"酿酒师灯塔","Lower Soot Creek":"污流下游","Candlekeep Quay":"守炬埠头","Haukke Manor":"名门府邸静语庄园","Ceruleum Field":"青磷泉","The Deep Tangle":"纠缠沼泽林源流","Cape Westwind":"西风岬","The Unholy Heir":"邪嗣","Greytail Falls":"灰尾瀑布","South Banepool":"灾祸池南","The Eddies":"云水塘","Delta Quadrant":"德尔塔管区","Anyx Old":"不洁古像","West Banepool":"灾祸池北","West Mourn":"彻悟岩窟西","Rhotano Sea (Privateer Forecastle)":"罗塔诺海（船首）","Unfrozen Pond":"库尔札斯不冻池",

"DataType":"###items data###",

"Yellow Copper Ore":"黄铜矿","Chives":"库尔札斯青葱","Pearl Sprouts":"小包心菜","Coerthan Tea Leaves":"库尔札斯茶叶","Pearl Sprout Seeds":"小包心菜种子","Coerthan Tea Seeds":"库尔札斯茶叶种子","Chalcocite":"辉铜矿","Pyrite":"黄铁矿","Limonite":"褐铁矿","Old World Fig":"旧世界无花果","Old World Fig Seeds":"旧世界无花果种子","Fire Moraine":"火砂砾","Bright Fire Rock":"强火性岩","Radiant Fire Moraine":"火光砾","Chysahl Greens":"卡贝基野菜","Granular Clay":"赤玉土","Peat Moss":"灰玉土","Black Soil":"黑土","Lightning Moraine":"雷砂砾","Radiant Lightning Moraine":"强雷性岩","Bright Lightning Rock":"雷光砾","Highland Oregano":"牛至","Furymint":"留兰","Clary Sage":"鼠尾草","Yellow Quartz":"土黄石英","Green Quartz":"翠绿石英","Dravanian Mistletoe":"龙堡槲寄生","Porcini":"牛肝菌","Adamantite Ore":"精金矿","Heavens Lemon":"伊修加德柠檬","Abalathian Mistletoe":"阿巴拉提亚槲寄生","Abalathian Rock Salt":"阿巴拉提亚岩盐","Red Quartz":"深绯石英","Cloud Banana":"云海香蕉","Morel":"伞蘑","Cuprite":"赤铜矿","Light Kidney Ore":"赤铁矿","Aurum Regis Ore":"皇金矿","Astral Moraine":"星砂砾","Violet Quartz":"青紫石英","Blue Quartz":"绀碧石英","Red Alumen":"红明矾","Seventh Heaven":"星极花","Honeydew Almonds":"甜扁桃","Vanilla Beans":"香草豆","Snurbleberry":"鲜红罗兰莓","Wattle Bark":"金合欢树皮","Dravanian Paprika":"翻云雾海红辣椒","Sun Mica":"金云母","Grade 4 Carbonized Matter":"4级碳化暗物质","Lightning Cluster":"雷之晶簇","Fire Cluster":"火之晶簇","Wind Cluster":"风之晶簇","Water Cluster":"水之晶簇","Ice Cluster":"冰之晶簇","Earth Cluster":"土之晶簇","Unaspected Crystal":"无属性水晶","Dark Matter Cluster":"暗物质晶簇","Thavnairian Mistletoe":"萨维奈槲寄生","Spruce Log":"云杉原木","Astral Rock":"星性岩","Vampire Plant":"吸血枝","Ferberite":"钨铁矿","Raw Topaz":"黄玉原石","Raw Iolite":"堇青石原石","Gold Sand":"金沙","Virgin Basilisk Egg":"石蜥蜴的初蛋","Platinum Ore":"白金矿","Mazlaya Greens":"马兹拉雅草","Black Truffle":"黑松露","Gold Ore":"金矿","Coblyn Larva":"矿爬虫虫","Gregarious Worm":"群居蠕虫","Antumbral Rock":"强灵性岩","Darksteel Ore":"玄铁矿","Native Gold":"自然金","Raw Emerald":"祖母绿原石","Raw Diamond":"钻石原石","Grade 3 Thanalan Topsoil":"3级萨纳兰土壤","Raw Ruby":"红宝石原石","Raw Sapphire":"蓝宝石原石","Pumice":"浮石","Dzemael Tomato Seeds":"泽梅尔番茄种子","Dzemael Tomato":"泽梅尔番茄","Volcanic Rock Salt":"拉诺西亚岩盐","Ebony Log":"黑檀原木","Grade 3 La Noscean Topsoil":"3级拉诺西亚土壤","La Noscean Leek":"拉诺西亚韭菜","Waterfowl Feather":"水鸟之羽","Blood Orange":"鲜血橙","Bamboo Stick":"竹材","Apricot":"黄杏","Prickly Pineapple Seeds":"多刺菠萝种子","Prickly Pineapple":"多刺菠萝","Honey Lemon Seeds":"蜜柠檬种子","Honey Lemon":"蜜柠檬","Young Cieldalaes Spinach":"谢尔达莱嫩菠菜","Trillium":"延龄花","Scarlet Sap":"绯红树汁","Shroud Tea Leaves":"提诺尔卡茶叶","Silkworm Cocoon":"蚕茧","Kidragora":"小小蔓德拉","Trillium Bulb":"延龄草的球根","Redolent Log":"高级黑衣香木","Rosemary":"迷迭香","Fragrant Log":"黑衣香木","Umbral Rock":"灵性岩","Grade 3 Shroud Topsoil":"3级黑衣森林土壤","Cypress Log":"丝柏原木","Frost Cotton Boll":"雪棉","Smithsonite Ore":"菱锌矿","Old-growth Camphorwood Log":"樟木古树","Lumythrite Ore":"光银矿","Lover's Laurel":"梅茵菲娜月桂","Radiant Astral Moraine":"星光砾",


"DataType":"###fish bait data###",

"Sand Leech": "沙蛭","Storm Rider": "飞沙鱼","Sky Faerie": "夕月天女","Rudderfish": "高天鱼","Blueclaw Shrimp": "蓝螯虾","Hoverworm": "浮游虫","Cloud Cutter": "破云飞鱼","Mahar": "马哈尔","Brute Leech": "残暴水蛭","Red Balloon": "红气球虫","Goblin Jig": "哥布林钓钩","Stonefly Nymph": "石蝇幼虫","Bladed Steel Jig": "叶片钓钩","Bullfrog": "牛蛙","Sweetfish": "香鱼","Steel Jig": "铁板钩","Fullmoon Sardine": "满月沙丁鱼","Honey Worm": "蜜虫","Silverfish": "银鱼","Goldfish": "金鱼","Assassin Betta": "暗斗鱼","Glowworm": "火萤","Topwater Frog": "漂浮诱饵蛙","Northern Krill": "极地磷虾","Giant Crane Fly": "巨蚊","Butterworm": "黄油虫","Wildfowl Fly": "雉鸡拟饵","Ala Mhigan fighting fish": "斗鱼",

"DataType":"###fish data###",

"Tupuxuara":"妖精翼龙","Capelin":"毛鳞鱼","Thunderbolt Eel":"落雷鳗","Loosetongue":"哲学骨舌鱼","Thaliak Caiman":"沙利亚克鳄","Caiman":"凯门鳄","Weston Bowfin":"西水弓鳍鱼","Noontide Oscar":"白丽鱼","Pipira Pira":"皮皮拉皮拉鱼","Pteranodon":"无齿翼龙","Warmwater Bichir":"多鳍鱼","Tiny Axolotl":"小钝口螈","Manasail":"魔帆","Dravanian Bass":"龙堡鲈","Kuno the Killer":"杀手库诺","Canavan":"加诺","Shonisaurus":"秀尼鱼龙","Helicoprion":"旋齿鲨","Little Thalaos":"小撒拉奥斯","Endoceras":"内角石","Nepto Dragon":"涅普特龙","Namitaro":"波太郎","Giant Takitaro":"大泷太郎","Ninja Betta":"忍斗鱼","Midge Basket":"摇蚊","Fiend Worm":"恶魔蠕虫","Platinum Fish":"白金鱼","Barreleye":"桶眼鱼","Spearnose":"枪鼻头","Shadowstreak":"影纹狗鱼","Ndendecki":"恩登德奇","Bombardfish":"轰击泡","Sylphsbane":"妖祸鱼","Levinlight":"雷神光","Thundergut":"吞雷鱼","Twitchbeard":"抽须王","Starbright":"星光鳟鱼","Darkstar":"暗星","Armorer":"铸甲专家之证","Syldra":"希尔德拉","Mirrorscale":"银镜鱼","Fingers":"断指龙虾","Bloodbath":"血浴","Hannibal":"汉尼拔","Vanuhead":"瓦努头","Scaleripper":"龙鳞撕裂者","Vidofnir":"维德弗尼尔","Merciless":"冰之巫女","Meteortoise":"巨陨龟","Starflower":"星花","Meteorite":"陨石","Tungstite":"钨华","Coelacanthus":"空棘鱼","Spinner":"礼花“蔚蓝蜘蛛”","Sweetnewt":"芳香蝾螈","Discobolus":"铁饼","Spinnerbait":"复合亮片","Copperfish":"铜鱼","Gigantshark":"巨鲨","Lugworm":"沙蚕","Bloodworm":"血蚯蚓","Cupfish":"鱼大叔","Anomalocaris":"奇虾","Sundisc":"日轮","Octomammoth":"猛犸章鱼","Moldva":"莫尔巴","Wahoo":"梭子鰆","Raincaller":"盐烤求雨鱼","Yumizuno":"弓角","Zalera":"扎尔艾拉","Heliobatis":"环棘鱼","Toramafish":"特拉玛豹鱼","Stormdancer":"招雨王","Goldenfin":"金鳍蝶","Junkmonger":"拾荒鮟鱇","Seahag":"海巫婆","Aetherlouse":"以太虱","Gnomefish":"沼鯥","Sunsail":"太阳帆","Lavalord":"熔岩王","Catkiller":"飞猫杀手","Warballoon":"高风水母","Skyworm":"天虫","Snowcaller":"求雪鱼","Lungfish":"肺鱼","Hotrod":"热破","Coelacanth":"腔棘鱼","Nautilus":"鹦鹉螺","Inkfish":"水墨鱼","Cirrostratus":"卷层云魟","Flarefish":"核爆鱼","Hailfinder":"吞冰水母","Dimorphodon":"双型齿翼龙","Magma Worm":"熔岩蠕虫","Granite Crab":"花岗蟹","Jacques the Snipper":"剪刀手雅克","Goby Ball":"虾虎丸子","Star Cotton Boll":"星棉","Brown Mushroom":"棕菇","Teak Log":"柚木原木","Magic Carpet":"魔毯","Void Bass":"虚无鲈","Spoon Worm":"单环刺螠","Iron Noose":"铁索","Marrow Sucker":"净髓蜗牛","Syrphid Basket":"花蝇","Floating Boulder":"浮游石","Bass Ball":"鲈鱼丸子","Ala Mhigan Fighting Fish":"斗鱼","King of the Spring":"温泉王","Shark Tuna":"金枪鲨","Son of Levin":"雷皇子","Caddisfly Larva":"石蚕","Faerie Queen":"仙后鲈","Herring Ball":"鲱鱼丸子","Meteor Survivor":"陨石幸存者","Rat Tail":"沟鼠尾巴","Vip Viper":"大蛇鳗","Mud Pilgrim":"朝圣泥鱼","Merlthor Goby":"梅尔托尔虾虎","The Assassin":"终结者","Old Softie":"垂暮蝲蛄","The Drowned Sniper":"沉溺射手","Snurble Fly":"毛球拟饵","Stem Borer":"蛀虫","Old Hollow Eyes":"虚空之眼","Carp Diem":"倔强鲫鱼","Crow Fly":"乌鸦拟饵","The Matriarch":"一家之母","Abalathian Smelt":"阿巴拉提亚公鱼","The Salter":"浓盐鲀","Joan of Trout":"圣鳟贞德","Pill Bug":"潮虫","Harbor Herring":"海港鲱","Helmsman's Hand":"翻舵手","Ocean Cloud":"海云水母","The Gobfather":"刺鱼教父","Daniffen's Mark":"圣人标","The Terpsichorean":"丽舞蟹","The Captain's Chalice":"船长圣杯","Dawn Maiden":"黎明少女","Lamp Marimo":"绿灯球藻","Chocobo Fly":"陆行鸟拟饵","Frilled Shark":"皱鳃鲨","Giant Squid":"巨型乌贼","High Perch":"高刺鱼","Sinking Minnow":"下沉诱饵鱼","Mud Golem":"泥巨蟹兵","The Sinker":"沉川鲑","Matron Carp":"圣母鲤","Blue Widow":"蓝寡妇","Floating Minnow":"漂浮诱饵鱼","Dark Ambusher":"暗兵鳢","Moth Pupa":"蛾蛹","Striped Goby":"斑纹虾虎","Blood Red Bonytongue":"血红龙","Common Sculpin":"杜父鱼","Beguiler Chub":"无赖王","Ghost Carp":"人面鲤","Dirty Herry":"肮脏鲱","Charon's Lantern":"冥河灯","The Greatest Bream in the World":"比阿纳可大帝","Shrimp Cage Feeder":"小虾肉笼","The Green Jester":"绿小丑","Worm of Nym":"尼姆蠕虫","Crystal Perch":"水晶刺鱼","The Lone Ripper":"孤独杀手","Heavy Steel Jig":"重铁板钩","Gigant Clam":"大愿贝","Dream Goby":"梦幻虾虎","Crayfish Ball":"蝲蛄丸子","Navigator's Brand":"海神剑","Slime King":"滑溜帝王","Sabertooth Cod":"剑齿鳕","The Old Man in the Sea":"海中老人","Ogre Barracuda":"魔梭鱼","Blue Corpse":"蓝尸","Wootz Knifefish Zenith":"乌兹刀背鱼·天极","Ignus Horn":"炼狱火角","The Warden's Wand":"太阳神杖","Magicked Mushroom":"魔幻蘑菇蟹","Titanic Sawfish":"锯鲛","Dark Knight":"暗骑士","Amber Salamander":"琥珀蝾螈","Bubble Eye":"凸眼金鱼","Dravanian Squeaker":"倒仰鲶鱼","Glacier Core":"冰川核","Sorcerer Fish":"黑巫鱼","Purse Web Spider":"土蜘蛛","Armored Catfish":"鳞鲶","Mountain Kraken":"妖祸克拉肯","Oliphant's Trunk":"古象鼻鱼","Fleece Stingray":"棉云魟","Goblin Bass":"哥布林鲈","Coerthan Clione":"库尔札斯海若螺","Berserker Betta":"狂斗鱼","Vampiric Tapestry":"吸血魔毯","Jeweled Jellyfish":"宝石水母","Oil Eel":"油鳗","Moogle Spirit":"飞灵","Blood Skipper":"鲜血跳鱼","Euphotic Pirarucu":"真光层巨骨舌鱼","Albino Octopus":"白章鱼","Brown Bolo":"褐飞刀","Magma Louse":"岩浆虱","Rime Eater":"食冰水母","Mercy Staff":"冰神鱼","Coerthan Puffer":"山地鲀","Storm Core":"风暴核","Kissing Fish":"亲吻鱼","Grass Carp":"草鱼","Giant Donko":"大钝甲鱼","Cadaver Carp":"腐鱼","Rainbow Spoon Lure":"彩虹勺形鱼饵","Mushroom Crab":"蘑菇蟹","Judgment Staff":"雷神鱼","Rock Lobster":"海岩龙虾","Thunderbolt Sculpin":"雷纹鱼","Paglth'an Discus":"帕戈尔赞盘丽鱼","The Dreamweaver":"噩梦之种","The Soul of the Martyr":"拉塔托斯克之魂","The Second One":"卷风鲨","Aphotic Pirarucu":"无光层巨骨舌鱼","Aether Eye":"以太之眼","Ice Faerie":"冰战神","Hraesvelgr's Tear":"圣龙泪","Moggle Mogpom":"莫古尔古球球","Allagan Bladeshark":"亚拉戈剑鲨","Basking Shark":"姥鲨","Bobgoblin Bass":"万事通鲈","Madam Butterfly":"蝴蝶夫人","Hedgemole Cricket":"蝼蛄","Olgoi-Khorkhoi":"沙海肠虫","Bat-o'-Nine-Tails":"吸血鞭","The Thousand-year Itch":"千年殇","Mahi-Mahi":"麻希鲯鳅","Functional Proto-hropken":"欧洛浦肯","Hundred-eyed Axolotl":"百目螈","Twin-tongued Carp":"叉舌鱼",

"DataType":"###hunt data###",

"Glimmerscale":"铜镜","Judgeray":"审判鳐","The Garlok":"伽洛克","Zona Seeker":"虚无探索者","Thousand-Cast Theda":"千竿口花希达","Croakadile":"咕尔呱洛斯","Mindflayer":"夺心魔","Laideronnette":"雷德罗巨蛇","Spawns after 10 Eorzean hours of rain (two cycles.)":"连续两个下雨天气期间10小时ET后溜达触发","Spawns after midnight on the second day of new moon.":"起始触发时间为新月凌晨时溜达触发.持续时间1-4日每天晚上.","Spawns on the first day of full moon after 5PM ET.":"起始触发时间为满月17时溜达触发.持续时间16-20日每天晚上.","Spawns after 200 real minutes of dry weather following showers or rain.":"雨后200分钟真实时间连续不下雨直至下一次下雨期间溜达触发.","Spawns upon catching a Glimmerscale at Nophica's Wells.":"在西萨纳兰丰饶神井渔场钓上铜镜.","Spawns upon catching a Judgeray at Fallgoard Float.":"在黑衣森林北部林区秋瓜湖畔渔场钓上审判鳐.",

"DataType":"###zone data###",

"Limsa Lominsa":"利姆萨・罗敏萨","Middle La Noscea":"中拉诺西亚","Lower La Noscea":"拉诺西亚低地","Eastern La Noscea":"东拉诺西亚","Western La Noscea":"西拉诺西亚","Upper La Noscea":"拉诺西亚高地","Outer La Noscea":"拉诺西亚外地","Mist":"海雾村","Gridania":"格里达尼亚","Central Shroud":"黑衣森林中央林区","East Shroud":"黑衣森林东部林区","South Shroud":"黑衣森林南部林区","North Shroud":"黑衣森林北部林区","The Lavender Beds":"薰衣草苗圃","Ul'dah":"乌尔达哈","Western Thanalan":"西萨纳兰","Central Thanalan":"中萨纳兰","Eastern Thanalan":"东萨纳兰","Southern Thanalan":"南萨纳兰","Northern Thanalan":"北萨纳兰","The Goblet":"高脚孤丘","Ishgard":"伊修加德","Coerthas Central Highlands":"库尔札斯中央高地","Coerthas Western Highlands":"库尔札斯西部高地","Mor Dhona":"摩杜纳","The Sea of Clouds":"阿巴拉提亚云海","Azys Lla":"魔大陆阿济兹拉","The Dravanian Forelands":"龙堡参天高地","The Dravanian Hinterlands":"龙堡内陆低地","The Churning Mists":"翻云雾海","Idyllshire":"田园郡",

"DataType":"###weather data###",

"Clear Skies":"碧空","Fair Skies":"晴朗","Clouds":"阴云","Fog":"薄雾","Wind":"微风","Gales":"强风","Rain":"小雨","Showers":"暴雨","Thunder":"打雷","Thunderstorms":"雷雨","Dust Storms":"扬沙","Sandstorms":"沙尘暴","Hot Spells":"炎热的天气","Heat Waves":"热浪","Snow":"小雪","Blizzards":"暴雪","Gloom":"妖雾","Auroras":"Auroras","Darkness":"黑暗","Tension":"绝命","Clouds":"阴云","Storm Clouds":"暴风雨云","Heat Waves":"热浪","Gloom":"妖雾","Gales":"强风","Fair Skies":"晴朗","Umbral Wind":"暗风","Umbral Static":"暗雾","Fair Skies":"晴朗",

"DataType":"###HTML data###",
"Freshwater Fishing": "淡水","Skyfishing": "空鱼","Cloudfishing": "云海","Ocean Fishing": "海水","Dunefishing": "沙海","Rocky Outcropping": "石场","Mineral Deposit": "矿脉","Mature Tree": "良材","Lush Vegetation": "草场","Red Gatherers' Scrip": "红票收集品","Blue Gatherers' Scrip": "蓝票收集品","Aetherial Reduction possible": "精选","Perception": "鉴别力", "Gathering": "获得力", "Cooldown": "冷却", "hours": "小时", "maintenance": "维护","Mining": "采矿工", "Botany": "园艺工", "Fishing": "捕鱼人", "Unspoiled": "未知采集点", "Ephemeral": "限时采集地点", "Legendary": "传说的采集地点","Collectable": "收集品", "Reducible": "精选", "Blue Scrips": "蓝票", "Red Scrips": "红票","Hunt": "狩猎","Garland Bell":"GarLand 采集表","Filters":"筛选","Search":"检索","Timeline":"时间轴","timers":"采集时间表","hidden":"隐藏","Maps":"地图","Select a list for this timer":"选择一个收藏列表存放这个时间表","Create new list":"新建一个列表","Name the new list":"填写收藏列表名字","mooch":"以小钓大","Predator":"捕鱼人之识","Unspoiled":"未知采集点","Ephemeral":"限时采集地点","Legendary":"传说的采集地点"," Gathering Rate 0%":"获得率 0%","Gathering Rate":"获得率"," Gathering Fortune 0%":"优质率 0%","Gathering Fortune":"优质率","Timers":"采集时间表一览","A list with this name already exists.":"已存在此名称的列表.","Hidden":"隐藏详细列表","Yellow Scrips":"黄票",

"Settings":"设置","Early Warning Alarm":"预备前提醒铃声","Spawn Alarm":"进行中提醒铃声","Alarm tone to sound for favorite nodes.":"选择你喜欢的提醒铃声.","Early Warning Volume":"预备前提醒音量","Spawn Volume":"进行提醒音量","Volume of the alarm.":"铃声音量","Early Warning Time":"预备前提醒时间","Spawn Time":"进行中提醒时间","Wait this number of real seconds before sounding the alarm.":"设置铃声多少秒之前触发.","Unlimited Columns":"不限制列","Use as many columns as possible.":"最可能一行中显示最多列.","Compact":"隐藏信息","Compact timer information to the essentials.":"隐藏采集时间表中的信息.","Colorblind":"着色加强","Alter active bar colors to better suit colorblind users.":"使得进行中的采集时间表时间轴更鲜艳.","Server Time":"校准时间","Calibrate time with the server.  Use if your time is wrong.  This feature is experimental and may not work properly.":"如果你的时间不准确采用本服务器时间,但是并不能保证一定有用.","Linkshell":"默认铃声","Tell 1":"铃声 1","Tell 2":"铃声 2","Tell 3":"铃声 3","Classes":"采集职业","Types":"采集类型","Tasks":"采集计划","Other":"其他",

"DataType":"###GFATE data###",

"Gold S.": "金碟","Event Stage GATE": "[游乐场事件]舞台表演","Side Stage GATE": "[游乐场事件]周边活动","The Time of My Life, Any Way the Wind Blows": "舞蹈大师的特训,喷风中的幸存者","Cliffhanger, Vase Off, Skinchange We Can Believe In": "小雏鸟的营救者,从天而降的送货人,火眼金睛的追踪者",

"DataType":"###other data###",

"Perception < 565":"鉴别力 < 565","Perception < 489":"鉴别力 < 489","Perception < 348":"鉴别力 < 348","Perception < 304":"鉴别力 < 304","Gathering < 600":"获得力 < 600","Rotations":"收集品技能循环[采集手法]","Aetherial Reduction.  8/8 purity.  600 GP.":"最大收藏品价值. 8/8纯度.  600采集力需求.绿框是成功,红框是失败.","Respawn node":"兄弟下次再来!","Red Scrips.  470 collectability.  600 GP.":"红票手法. 470收藏品价值. 600采集力需求.","Counterfoils.  380 collectability.  600 GP.":"采集票据. 380收藏品价值. 600采集力需求.","Impulsive Appraisal":"直觉甄别","Discerning Eye":"审美眼","Single Mind":"聚精会神","Utmost Caution":"极度警戒","Methodical Appraisal":"慎重甄别","proc":"触发","Fish Eyes required":"需要鱼眼","Tome of Ichthyological Folklore":"鱼类传承录","Snagging required":"需要钓组","Collect 1":"循环1","Collect 2":"循环2","Collect 3":"循环3","Collect 4":"循环4","Collect 5":"循环5","Collect":"循环技能"
}
